外語撚入

趁後生叫做有啲時間，想搵語言學下
想學法文/西班牙/其他
想問邊種係比較易學/有用
唔好答我英文

毒撚開post無人理

西易過法嘅應該

西法都有用
南美洲好多國家d人都識講西班牙話

難度我諗西語易少少？

學掂雞腸未